[借AC] 跳閘跳左成個禮拜~~究竟跳左D乜!!!

借ACC出，非本人
全世界人聽住跳閘跳左成個禮拜可以話係失敗中既失敗
唔敢跳個D不在話下，跳既有D連口罩都唔戴返個
戴左口罩都仲要鬼鬼鼠鼠，
跳左出黎仲要十條八條藍蛆追住你黎影，
一心諗住杯葛黨鐵，一蚊都唔比佢賺
到頭來仲要比黨鐵開張罰單仲要嘔凸比黨鐵賺盡
跳閘??
不了!!
甘係咪等於要放過黨鐵??
當然唔係啦!!
其實唔搭黨鐵有無人諗過全民一齊搭巴士
每晚九點尻叫，每朝陸上交通壓力測試塞爆佢老味
時間多串Ｄ仲可以等到有位先上車坐膠晒Ｄ位唔比Ｄ廢老坐
甘先做到真真正正一毫子都唔比黨鐵賺之餘仲可以阻住班港豬好鐘意返工

各位手足，有無得諗？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

罷搭 同 跳閘 有咩關係？ 話明罷搭點解又要跳

我支持搭巴士 行遠啲當做運動

日日賺

轉左巴士

算啦
難得跳開
慳返D車錢都唔錯

多謝你用自己嘅時間同金錢讓出空位俾廢老上車

你加埋有d公司塞車係唔當遲到
利申 俾貴d坐巴士都唔益港鐵

幫手推啦

你唔搭MTR 都大把港豬搭
放工時間照舊塞爆
佢地多謝你都黎唔切⋯⋯

跳閘唔犯法 戴口罩做咩
利申 跳完即跑 離開狗鐵範圍 再望下後面有冇人追

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

推啊

甘你老母

差唔多要跳成個月先得$500，一被人捉就付諸流水，更被黨鐵賺個凸。睇情況做人，be water

連登仔肯俾d骨氣唔再掂港鐵先再傾落去啦

我坐左巴士之後好唔準時而加俾上司話點解唔轉坐地鐵

咁點解唔係揸車同踩單車